你地有冇試過身體有啲痛楚令你疑神疑鬼？

肚、肌肉、關節，可能維持一排，然後又冇咗，都夠你驚一大餐

通常懷疑係咩事呢？

屌好及時 今日起身覺得個後尾浸 右邊骨 好痛

如果係關節，我都係驚軟骨蝕晒啲勞損問題，因為通常都冇得救跟成世，好灰

心口痛 入埋院醫生檢查哂甲狀 心 肺都話冇野

呢排成日打完j都肚痛 但隔幾日又冇事 但每次打完都會痛 好奇怪

呢排右邊胸口成日都會痛， 我諗之前比人撞親掛
另外心口個位有時都會痛， 不過呢幾個月痛得密左